簡·卡森是一名退休上校，當時是萊恩病房的護士長。當火箭擊中他們病房的中心時，她正在準備工作。越南紀念牆上的數千名婦女中有八名婦女的名字。以下是關於他們的信息——弗朗辛·上沼（Francine Uenuma）時間2021年5月27日
他們需要和中尉和上校談談，一切由我決定。輝瑞公司的阿爾伯特·博拉（Albert Bourla）下了很大的賭注，希望能戰勝未來的流行病——伊莎貝爾·李（Isabelle Lee），2021年4月9日（Ozy）
1958年畢業後，他在韓國擔任軍隊收銀員，在一位憂心忡忡的上校幫助他清醒過來後，他找到了一份軍事記者的工作。《紐約時報》記者尼爾·希恩（Neil Sheehan）獲得五角大樓文件並編撰了越南的“光輝謊言”，於2021年1月7日在《華盛頓郵報》去世，享年84歲
和許多批評軍隊的人一樣，這位上校也向海軍陸戰隊尋求靈感，認為他們的性別隔離訓練是務實和明智的。如果軍隊想要結束性侵犯，就不能重蹈20世紀90年代的覆轍。|大衛·菲茨傑拉德| 2020年12月17日|華盛頓郵報
所以我打電話給布拉德·萊頓，他是伊利諾伊州衛隊的中校和公共事務主任，想弄清楚情況。動員國民警衛隊並不意味著你所在的州處於戒嚴狀態。通常|洛根·謝菲（Logan Jaffe）| 2020年9月17日| ProPublica
當蒙博託的一位知己阿爾方斯·班加拉上校購買該島時，洛梅卡購買了該島的股票。剛果被遺忘的殖民地逃亡|尼娜·斯特羅奇利奇| 2014年12月18日|每日野獸
那些公開表示反對的人包括空軍上校林賽·格雷厄姆（Lindsay Graham），他碰巧也是美國參議員。折磨你的豪宅和你的稅金建造| Michael Daly | 2014年12月12日| DAILY BEAST
那裡的法官有很大的判刑自由度，可以把上校送進監獄。突擊隊上校被控將其情人暴露於艾滋病毒之下|雅各布·西格爾| 2014年11月19日|每日野獸
週一，一名被控故意讓一名婦女感染艾滋病毒的陸軍國民警衛隊上校在軍事法庭上與原告對質。突擊隊上校被控將其情人暴露於艾滋病毒之下|雅各布·西格爾| 2014年11月19日|每日野獸
我的頂頭上司是一位中校凡爾納·L·鮑爾斯，艾森豪威爾顯然把他選為一位才華橫溢的參謀。2014年11月10日，克萊夫·歐文，《每日野獸》，我在桌上看到了核世界末日
上校和他的兩個朋友騎馬往南走，他們就是從那裡來的。奧扎克一家的信使拜倫·A·鄧恩
“沙弗上校在西邊幾英里處，大約有五百人，”哈利回答。奧扎克一家的信使拜倫·A·鄧恩
上校穿著睡衣坐在床上讀了達菲爾德上尉的短文。奧扎克一家的信使拜倫·A·鄧恩
過了十一點鐘，河水才過，吉特上校的司令部才到達。奧扎克一家的信使拜倫·A·鄧恩
在這支部隊中，吉特上校命令一百人陪他去富爾頓。奧扎克一家的信使拜倫·A·鄧恩